[{"pregunta":"4568","respuesta":"Cuatro mil quinientos sesenta y ocho"},
{"pregunta":"5335","respuesta":"Cinco mil trescientos treinta y cinco"},
{"pregunta":"355000","respuesta":"Trescientos cincuenta y cinco mil"},
{"pregunta":"5505","respuesta":"Cinco mil quinientos cinco"},
{"pregunta":"2423","respuesta":"Dos mil cuatrocientos veintitres"},
{"pregunta":"3427","respuesta":"Tres mil cuatrocientos veintisiente"},
{"pregunta":"300047","respuesta":"Trescientos mil cuarenta y siete"},
{"pregunta":"8591","respuesta":"Ocho mil quinientos noventa y uno"},
{"pregunta":"592","respuesta":"Quinientos noventa y dos"},
{"pregunta":"7912","respuesta":"Siete mil novecientos doce"}]
